愈係大時大節愈想自殺

廿幾歲仔，朋友唔多個，有既都要陪另一半，同屋企人關係又唔好，女朋友又無埋，興趣又唔多，今日早放，放左工係街鳩行，上IG，見到好多班朋友一堆堆咁去Party，或者一對對咁食大餐，而我就岩岩食完翠華牛腩河，坐左係街邊，唔知做乜。

唔使驚我都係咁

你開始明白人類係孤獨嘅

返屋企早啲瞓咪算，咪又係普通一個夜晚

You are not alone
每逢聖誕都會聽no suprises
好有嗰種普世歡騰，得自己孤零零嘅感覺

冇錯係呀屌,快啲過完節仲好啦屌

我哋係沙田派緊曲奇
巴打係唔係附近呀？

至少你曾經有過女朋友 同埋朋友

agger

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

成個翠華既人都同你一樣啦
你睇人好，人睇你好姐

其實好多人都係咁 so what

唔好自殺香港有好多仆街請帶埋佢地落去

鬥慘大會

聽你講嘅嘢已經好過好多人

我有女陪我 您自己一個啦

不用怕我都是咁樣

人類已經阻止唔到連登仔自己了。
咁都要自殺，香港最少有150萬人要自殺。

自殺係港青唯一出路

咁就quit game,你甘心咩?

我都係 不過仲有好多野值得你留翻自己條命

返屋企，沖個熱水涼，早d訓。

例如係咩呢？

我都係咁哈哈

ig 有朋友已經贏好多人

翻屋企打下機，之後沖涼瞓好過啦，先廿幾歲，仲有咁多年聖誕可以過，話唔定下年唔同曬呢ching

所以毒撚真係睇少d ig
平時都唔會因為孤獨覺得sad
而家上左床訓了

其實我以前都有 但係越黎越覺得自己一個仲舒服

搵個online game 玩

不要用大部分的人生去瀏覽別人的人生

IG真係垃圾先玩，完全無營養。

大把人係咁啦

身為毒撚專登唔整ig, fb都已經無開過
廢事令自己唔開心

好撚不安

巴打千奇唔好
我得一兩個朋友
又係同屋企人關係唔好
興趣唔多
女朋友又係無埋
Ig 得十幾個人follow
我今日放工留係屋企

不過世界咁大你執著依加既野
不如襯依加擴闊下眼界好過
你會發現之前自殺會覺得好好笑

呢啲節日，啲朋友咪係去晒湊女

不過又唔使咁灰既
係大時大節果陣顯得孤獨啲姐

好似狗咁，你嘅世界得佢一個，但佢有好多朋友

有假放，好過冇假放wor

好多人都係咁/曾經係咁啦
自乜撚野殺
戇鳩鳩

我自己都曾經係咁